<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Hướng dẫn &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<atom:link href="https://shoplamdep.haiphongweb.com/bai-viet/huong-dan/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<description>Thiết kế bởi Topweb</description>
	<lastBuildDate>Wed, 27 Feb 2019 17:14:07 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.1</generator>

<image>
	<url>https://shoplamdep.haiphongweb.com/wp-content/uploads/2019/05/cropped-shop3-32x32.jpg</url>
	<title>Hướng dẫn &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Đi tìm 5 loại kem chống nắng vật lý tốt cho làn da bạn gái châu Á</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/di-tim-5-loai-kem-chong-nang-vat-ly-tot-cho-lan-da-ban-gai-chau-a/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/di-tim-5-loai-kem-chong-nang-vat-ly-tot-cho-lan-da-ban-gai-chau-a/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 17:14:07 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Hướng dẫn]]></category>
		<category><![CDATA[Tin tức]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?p=901</guid>
				<description><![CDATA[Sử dụng kem chống nắng vật lý vừa bảo vệ cho làn da của bạn, vừa góp phần bảo vệ môi trường sống xung quanh trở nên tốt hơn. Và đó cũng chính là “xu hướng mới” được các bạn gái châu Á chào đón nồng nhiệt. Với khí hậu nhiệt đới có nắng gắt ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Sử dụng kem chống nắng vật lý vừa bảo vệ cho làn da của bạn, vừa góp phần bảo vệ môi trường sống xung quanh trở nên tốt hơn. Và đó cũng chính là “xu hướng mới” được các bạn gái châu Á chào đón nồng nhiệt.</strong></p>
<p>Với khí hậu nhiệt đới có nắng gắt như Việt Nam, thật khó để bạn “tẩy chay” kem chống nắng ra khỏi thế giới chăm sóc da của riêng bạn.</p>
<p>Vì dù cho bạn có chăm sóc da kỹ lưỡng và tốt đến cỡ nào, thì bước bảo vệ làn da khỏi ánh nắng mặt trời vẫn luôn được đề cao hết mức. Nếu không thì cả một quá trình dưỡng da của bạn đều “đổ sông đổ biển” trong nay mai. Vì vậy, thiếu gì thì thiếu chứ đừng thiếu kem chống nắng bạn nhé!</p>
<p>Thế nhưng, với thị trường mỹ phẩm “màu mỡ” như hiện nay, thì hẳn là các bạn gái lần đầu làm quen với kem chống nắng, sẽ khá bối rối khi lựa chọn sản phẩm. Liệu giữa kem chống nắng vật lý và hóa học, mình nên sử dụng loại nào là phù hợp ? Và liệu sản phẩm kem chống nắng này có tốt cho làn da châu Á, thậm chí là không gây nguy hiểm cho những rặng san hô ?</p>
<p><strong>Đừng lo! Tất cả mọi điều bạn băn khoăn sẽ được Mai Hân mỹ phẩm</p>
<p>“giải mã” ngay sau đây thôi.</strong></p>
<p>Tùy thuộc vào từng loại da, mà các bạn gái châu Á sẽ lựa chọn cho mình những sản phẩm kem chống nắng phù hợp. Bởi dù là kem chống nắng vật lý hay hóa học, thì chúng đều có những ưu khuyết điểm riêng bù trừ cho nhau.</p>
<p>Tuy nhiên, chúng mình vẫn khuyến khích các bạn gái châu Á sử dụng kem chống nắng vật lý, vì đây là sản phẩm phù hợp với đa số các loại da, dễ sử dụng và tốt cho làn da châu Á, nhất là những bạn có làn da dạy cảm sẽ không gây kích ứng da. Đặc biệt, là thành phần của kem rất thân thiện với môi trường, không gây ngụy hại cho rặng san hô.</p>
<p>Và để dễ dàng hơn cho bạn trong việc đi tìm các sản phẩm kem chống nắng tốt cho da, Mai Hân mỹ phẩm sẽ “gợi ý” cho bạn 3 loại kem chống nắng vật lý tốt cho làn da châu Á, được nhiều chị em ưa chuộng và tin dùng trong suốt thời gian gần đây nhé.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/di-tim-5-loai-kem-chong-nang-vat-ly-tot-cho-lan-da-ban-gai-chau-a/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Top 8 kem chống nắng được yêu thích nhất dành cho cô nàng da nhạy cảm</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/top-8-kem-chong-nang-duo%cc%a3c-yeu-thich-nhat-danh-cho-co-nang-da-nha%cc%a3y-ca%cc%89m/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/top-8-kem-chong-nang-duo%cc%a3c-yeu-thich-nhat-danh-cho-co-nang-da-nha%cc%a3y-ca%cc%89m/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 17:10:47 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
				<category><![CDATA[Hướng dẫn]]></category>
		<category><![CDATA[Tin tức]]></category>
		<category><![CDATA[Hướng dẫn sử dụng]]></category>

		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?p=894</guid>
				<description><![CDATA[Tia UV chính là “kẻ thù” gây ra tình trạng nám – sạm, lão hóa da. Thế nhưng, với một làn da nhạy cảm như vậy, liệu kem chống nắng nào là phù hợp nhất ? Cùng chúng mình khám phá top 8 kem chống nắng cho da nhạy cảm được yêu thích nhất hiện ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Tia UV chính là “kẻ thù” gây ra tình trạng nám – sạm, lão hóa da. Thế nhưng, với một làn da nhạy cảm như vậy, liệu kem chống nắng nào là phù hợp nhất ? Cùng chúng mình khám phá top 8 kem chống nắng cho da nhạy cảm được yêu thích nhất hiện nay nhé!</strong></p>
<h2><strong>1. Nhũ tương chống nắng vật lý Physical Daily Defense SPF 50+ PA ++++</strong></h2>
<p>Mật độ phủ sóng của “anh bạn” nhũ tương chống nắng vật lý Physical Daily Defense SPF 50+ PA++++ này là cực kỳ rộng. Bởi đây dường như là giải pháp hoàn hảo, giúp các cô nàng da nhạy cảm bảo vệ làn da ngọc ngà, dưới tác động của tia cực tím UV.</p>
<p><img class="aligncenter" title="Nhũ tương chống nắng vật lý Physical Daily Defense SPF 50+ PA ++++" src="http://www.maihan.vn/images/images/nhu-tuong-sakura(2).gif" alt="Nhũ tương chống nắng vật lý Physical Daily Defense SPF 50+ PA ++++" /></p>
<p style="text-align: center;"><em>Nhũ tương chống nắng vật lý Physical Daily Defense SPF 50+ PA ++++</em></p>
<p><strong>Ưu điểm:</strong></p>
<ul>
<li> Hỗ trợ dưỡng ẩm.</li>
<li> Không để lại vệt trắng</li>
<li> Không làm khô da, không gây bức bí.</li>
<li> Có khả năng kiểm soát dầu hiệu quả.</li>
<li> Chống nắng phổ rộng, ngăn nám, ngừa lão hóa</li>
</ul>
<p><strong>Nhược điểm:</strong></p>
<p>Giá thành khá cao</p>
<p><strong>Review sản phẩm:</strong></p>
<ul>
<li>Chứa 2 thành phần chống nắng cực kỳ hiệu quả là: Zinc Oxide và Titanium Dioxide</li>
<li>Chỉ số SPF cao, ngăn chặn cả tia UVA/UVB.</li>
<li>Phù hợp cho mọi loại da, ít gây nhờn và kích ứng da.</li>
<li>Không mùi, không chứa dầu và cồn khoáng.</li>
<li>Sản phẩm vừa có thể chống nắng, vừa tôn được tone da sáng tự nhiên.</li>
</ul>
<h2><strong>2. Kem dưỡng che khuyết điểm và chống nắng Premium Placenta BB Cream</strong></h2>
<p>So với các sản phẩm kem chống nắng khác, kem dưỡng che khuyết điểm và chống nắng Premium Placenta BB Cream của thương hiệu White Label rất được lòng các cô nàng da nhạy cảm ở độ tuổi học sinh – sinh viên. Không chỉ nằm ở sự kết hợp hoàn hảo giữa việc vừa che khuyết điểm, vừa chống nắng, mà sản phẩm cón có mức giá “khá hời”.</p>
<p><img class="aligncenter" title="Kem dưỡng che khuyết điểm và chống nắng Premium Placenta BB Cream" src="http://www.maihan.vn/images/images/anh-bai-2(1).gif" alt="Kem dưỡng che khuyết điểm và chống nắng Premium Placenta BB Cream" /></p>
<h2><strong>3. Sữa dưỡng ẩm chống nắng Paula`s Choice Calm Mineral Moisturizer SPF 30</strong></h2>
<p>Paula’s Choice Skincare hiện là cái tên “sáng giá” nhất trong thế giới chăm sóc da, bởi nơi đây bạn có thể dễ dàng tìm mua cho mình những sản phẩm phù hợp với từng loại da.</p>
<p>Làn da nhạy cảm vốn dĩ đã “khó chiều” ngay từ lúc ban đầu, bạn lại càng không thể thoa hết tất cả những sản phẩm dưỡng da lên mặt cùng một lúc. Vì như thế, sẽ khiến cho làn da bé bỏng dễ kích ứng của bạn cảm thấy quá tải, từ đó da lại càng mẫn cảm hơn.</p>
<p>Và chính vì hiểu được điều đó, Paula’s Choice Skincare đã cho ra đời “siêu phẩm” một công đôi ba việc là sữa dưỡng ẩm chống nắng Paula`s Choice Calm Mineral Moisturizer SPF 30, vừa giúp các nàng dưỡng ẩm, chống nắng chỉ trong 1 bước duy nhất.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/top-8-kem-chong-nang-duo%cc%a3c-yeu-thich-nhat-danh-cho-co-nang-da-nha%cc%a3y-ca%cc%89m/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
