<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>3W clinic &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<atom:link href="https://shoplamdep.haiphongweb.com/thuong-hieu/3w-clinic/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<description>Thiết kế bởi Topweb</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2019 16:13:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.1</generator>

<image>
	<url>https://shoplamdep.haiphongweb.com/wp-content/uploads/2019/05/cropped-shop3-32x32.jpg</url>
	<title>3W clinic &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Son Lì Maybelline Chilli Nude 3.9g Color Sensational Inti-Matte Nudes Lipstick</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/son-li-maybelline-chilli-nude-3-9g-color-sensational-inti-matte-nudes-lipstick/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/son-li-maybelline-chilli-nude-3-9g-color-sensational-inti-matte-nudes-lipstick/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 11:37:19 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=526</guid>
				<description><![CDATA[Son Lì Maybelline Color Sensational Inti-Matte Nudes Lipstick 3.9g Maybelline Color Sensational Inti-Matte Nudes Lipstick là bộ sưu tập son Nude mới nhất cùng 10 màu son nude thời thượng, phù hợp với mọi tông da của các cô nàng Châu Á. Son lì Maybelline xuất hiện đình đám làm khuấy đảo cộng đồng mạng, còn ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Son Lì Maybelline Color Sensational Inti-Matte Nudes Lipstick 3.9g</strong></p>
<p><strong>Maybelline Color Sensational Inti-Matte Nudes Lipstick</strong> là bộ sưu tập son Nude mới nhất cùng 10 màu son nude thời thượng, phù hợp với mọi tông da của các cô nàng Châu Á. Son lì Maybelline xuất hiện đình đám làm khuấy đảo cộng đồng mạng, còn được ví như Nars, hay MAC thần thánh mà giá cả lại vô cùng bình dân. Còn chần chờ gì nữa! Nhanh tay tậu cho mình một em về nhà ngay nhé!.</p>
<p><strong>Maybelline New York</strong> là công ty mỹ phẩm hàng đầu tại Mỹ. Khởi nguồn từ việc bán mascara qua thư điện tử, mascara <strong>Maybelline</strong> nhanh chóng trở thành món đồ không thể thiếu được của các cô gái. Ngày nay, mascara Maybelline là mascara được yêu thích của nước Mỹ và được sự tin tưởng của các chuyên gia trang điểm hàng đầu thế giới. Không chỉ dừng lại ở đấy, <strong>Maybelline</strong> còn mở rộng cung cấp bộ sưu tập trang điểm về toàn phương diện. Bạn sẽ luôn tìm thấy mọi thứ mới mẻ và hữu ích từ <strong>Maybelline</strong>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/son-li-maybelline-chilli-nude-3-9g-color-sensational-inti-matte-nudes-lipstick/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Mặt Nạ Melano CC Dưỡng Sáng Da, Hỗ Trợ Làm Mờ Thâm Nám 20 Miếng</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-melano-cc-duong-sang-da-ho-tro-lam-mo-tham-nam-20-mieng/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-melano-cc-duong-sang-da-ho-tro-lam-mo-tham-nam-20-mieng/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:14:29 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=283</guid>
				<description><![CDATA[Mặt Nạ Dưỡng Sáng Da, Mờ Thâm Nám ROHTO Melano CC Whitening Mask 20 Miếng Vitamin C còn gọi là Acid Ascorbic là một chất chống oxy hóa, có khả năng đối ứng với nhiều vấn đề của da như hỗ trợ lấy đi những nốt đen trên da (lớp sừng già), ức chế việc tạo thành melanin ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Mặt Nạ Dưỡng Sáng Da, Mờ Thâm Nám ROHTO Melano CC Whitening Mask 20 Miếng</strong></p>
<p>Vitamin C còn gọi là Acid Ascorbic là một chất chống oxy hóa, có khả năng đối ứng với nhiều vấn đề của da như hỗ trợ lấy đi những nốt đen trên da (lớp sừng già), ức chế việc tạo thành melanin và làm mờ sắc tố melanin giúp làm sáng da, hỗ trợ làm mờ vết thâm, nám. Vitamin C thúc đẩy quá trình hình thành sợi collagen nâng lớp da ở đáy sẹo lên, làm đầy sẹo lõm. Nhờ những ưu điểm này mà Vitamin C được ví như vị cứu tinh của làn da đặc biệt đối với vết thâm và sẹo do mụn. Còn Vitamin E vốn được xem là cứu cánh của chị em phụ nữ vì làm chậm quá trình lão hóa, dưỡng sáng da, xóa tan vết thâm trên da. Bổ sung dưỡng chất này, bạn sẽ có một làn da sáng, mịn màng và căng tràn sức sống hơn. Hãy hồi phục làn da mệt mỏi của bạn với 2 loại Vitamin này bằng <strong>Mặt Nạ Dưỡng Sáng Da, Làm Mờ Thâm Nám Melano CC Whitening Mask</strong> – một sản phẩm cho làn da đang bị thâm vì mụn hoặc nám do xuất hiện dấu hiệu lão hóa.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-melano-cc-duong-sang-da-ho-tro-lam-mo-tham-nam-20-mieng/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
