<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Chăm sóc da mặt &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<atom:link href="https://shoplamdep.haiphongweb.com/danh-muc-san-pham/cham-soc-da-mat/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<description>Thiết kế bởi Topweb</description>
	<lastBuildDate>Sun, 16 Jun 2019 16:13:10 +0000</lastBuildDate>
	<language>vi-VN</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=5.2.1</generator>

<image>
	<url>https://shoplamdep.haiphongweb.com/wp-content/uploads/2019/05/cropped-shop3-32x32.jpg</url>
	<title>Chăm sóc da mặt &#8211; Mẫu website shop mỹ phẩm làm đẹp chuẩn seo</title>
	<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com</link>
	<width>32</width>
	<height>32</height>
</image> 
	<item>
		<title>Kem Nền Mịn Lì Fit Me Maybelline 130 Buff Beige 30...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-nen-min-li-fit-me-maybelline-130-buff-beige-30ml-fit-me-matte-poreless-foundation/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-nen-min-li-fit-me-maybelline-130-buff-beige-30ml-fit-me-matte-poreless-foundation/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:13:33 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=281</guid>
				<description><![CDATA[Kem Nền Mịn Lì Maybelline Fit Me Matte + Poreless Foundation 30ml Kem nền mịn lì Maybelline Fit Me Matte + Poreless được đánh giá là một trong những dòng kem nền drugstore nằm trong tầm ngắm của phái đẹp. Ngoài phiên bản Dewy + Smooth dành cho da khô thì Maybelline còn thiết kế ra dòng Matte + Poreless dành cho các làn ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Kem Nền Mịn Lì Maybelline Fit Me Matte + Poreless Foundation 30ml</strong></p>
<p>Kem nền mịn lì <strong>Maybelline Fit Me Matte + Poreless</strong> được đánh giá là một trong những dòng kem nền drugstore nằm trong tầm ngắm của phái đẹp. Ngoài phiên bản Dewy + Smooth dành cho da khô thì Maybelline còn thiết kế ra dòng <strong>Matte + Poreless </strong>dành cho các làn da thường, da dầu và hỗn hợp thiên dầu. Chính vì vậy, <strong>Maybelline</strong> <strong>Fit Me Matte + Poreless Foundation </strong>sẽ là lựa chọn thích hợp với những cô nàng da dầu, mang đến cho bạn lớp nền mịn mượt, khô thoáng và che phủ “hoàn hảo” đến từng lỗ chân lông.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-nen-min-li-fit-me-maybelline-130-buff-beige-30ml-fit-me-matte-poreless-foundation/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Mascara Làm Dày Và Tơi Mi Maybelline Lash Sensation...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mascara-lam-day-va-toi-mi-maybelline-lash-sensational-10ml-lash-sensational-waterproof-mascara/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mascara-lam-day-va-toi-mi-maybelline-lash-sensational-10ml-lash-sensational-waterproof-mascara/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:11:58 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=277</guid>
				<description><![CDATA[Mascara Làm Dày Và Tơi Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara 10ml Bạn muốn hàng mi dày cong ấn tượng, hay tự nhiên lôi cuốn? Mascara Làm Dày Và Tơi Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara là dòng sản phẩm mới ra mắt năm 2015 của thương hiệu mỹ phẩm đình đám Maybelline. Nhờ đầu cọ lược độc đáo ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Mascara Làm Dày Và Tơi Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara 10ml</strong></p>
<p>Bạn muốn hàng mi dày cong ấn tượng, hay tự nhiên lôi cuốn? <strong>Mascara Làm Dày Và Tơi Mi Maybelline Lash Sensational WaterProof Mascara </strong>là dòng sản phẩm mới ra mắt năm 2015 của thương hiệu mỹ phẩm đình đám Maybelline. Nhờ đầu cọ lược độc đáo với 6 loại lược  khác nhau trong 10 lớp lược, sản phẩm này giúp bạn chải đều từng lớp mi nhỏ và ngắn nhất, cho hàng mi bạn tơi dài và xòe đều như cánh quạt, làm đôi mắt càng trở nên sâu hút hồn và quyến rũ.</p>
<p><img class="loaded" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/PhuongSmall/mascara-maybelline-lam-day-va-toi-mi-10ml.jpg" alt="" width="500" height="553" data-was-processed="true" /></p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mascara-lam-day-va-toi-mi-maybelline-lash-sensational-10ml-lash-sensational-waterproof-mascara/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Kem Lót Trang Điểm Maybelline Baby Skin 22ml Baby S...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-lot-trang-diem-maybelline-baby-skin-22ml-baby-skin-pore-eraser/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-lot-trang-diem-maybelline-baby-skin-22ml-baby-skin-pore-eraser/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:11:15 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=275</guid>
				<description><![CDATA[Kem Lót Trang Điểm Maybelline Baby Skin Instant Pore Eraser 22ml Sử dụng kem lót khi trang điểm là một bước không thể thiếu để sở hữu gương mặt đẹp hoàn hảo. Maybelline Baby Skin Instant Pore Eraser chắc chắn sẽ là phương pháp cứu nguy cho lớp nền của bạn. Mau trôi, nhanh xuống tông, lộ ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Kem Lót Trang Điểm Maybelline Baby Skin Instant Pore Eraser 22ml</strong></p>
<p>Sử dụng kem lót khi trang điểm là một bước không thể thiếu để sở hữu gương mặt đẹp hoàn hảo. <strong>Maybelline Baby Skin Instant Pore Eraser</strong> chắc chắn sẽ là phương pháp cứu nguy cho lớp nền của bạn. Mau trôi, nhanh xuống tông, lộ khuyết điểm: mụn đỏ và lỗ chân lông to chỉ cò là chuyện nhỏ nếu bạn sử dụng em kem lót kiềm dầu <strong>Maybelline Baby Skin Instant Pore Eraser</strong> này!</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/PhuongSmall/kem-lot-trang-diem-maybelline-baby-skin-instant-pore-eraser-22ml.jpg" alt="" width="500" height="511" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Maybelline New York là công ty mỹ phẩm hàng đầu tại Mỹ.</strong> Khởi nguồn từ việc bán mascara qua thư điện tử, mascara Maybelline nhanh chóng trở thành món đồ không thể thiếu được của các cô gái. Ngày nay, mascara Maybelline là mascara được yêu thích của nước Mỹ và được sự tin tưởng của các chuyên gia trang điểm hàng đầu thế giới. Không chỉ dừng lại ở đấy, Maybelline còn mở rộng cung cấp bộ sưu tập trang điểm về toàn phương diện. <strong>Bạn sẽ luôn tìm thấy mọi thứ tốt nhất từ Maybelline.</strong></p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/kem-lot-trang-diem-maybelline-baby-skin-22ml-baby-skin-pore-eraser/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Gel Sữa Chống Nắng Senka SPF50/PA++++ 80g Perfect...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/gel-sua-chong-nang-senka-spf50-pa-80g-perfect-uv-gel/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/gel-sua-chong-nang-senka-spf50-pa-80g-perfect-uv-gel/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:10:10 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=273</guid>
				<description><![CDATA[Gel Sữa Chống Nắng SENKA Perfect UV Gel SPF50/PA++++ 80g Kem chống nắng như một lá chắn cho làn da, giúp bảo vệ da tránh khỏi những tác hại từ ánh nắng mặt trời – nguyên nhân gây nên tình trạng nám, sạm da và đặc biệt nguy hiểm là nguy cơ ung thư da. Bởi vậy, việc ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Gel Sữa Chống Nắng SENKA Perfect UV Gel SPF50/PA++++ </strong><strong>80g</strong></p>
<p>Kem chống nắng như một lá chắn cho làn da, giúp bảo vệ da tránh khỏi những tác hại từ ánh nắng mặt trời – nguyên nhân gây nên tình trạng nám, sạm da và đặc biệt nguy hiểm là nguy cơ ung thư da. Bởi vậy, việc sử dụng kem chống nắng hàng ngày khi tiếp xúc với ánh nắng mặt trời là việc cần thiết mà cô nàng nào cũng cần chú ý. <strong>Gel Sữa Chống Nắng SPF50/PA++++ Perfect UV Gel – </strong>một sản phẩm chống nắng dạng gel của <strong>Senka</strong> sẽ là một trong những lựa chọn lý tưởng cho mùa hè này.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/QuynhNga/Gel-sua-chong-nang-SPF50PA.JPG" alt="" width="493" height="449" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Gel Sữa Chống Nắng SPF50/PA++++ Perfect UV Gel </strong>có kết cấu dạng gel sữa mang lại cảm giác mát mẻ, khô ráo, dễ dàng thẩm thấu trên da, không nhờn rít, giúp dịu mát làn da. Với sức mạnh từ kén tơ tằm trắng Mayu Haku kết hợp công dụng từ thành phần “sericin” trong kén tơ tằm trắng và chất “hydrolyzed silk” được lấy từ lõi của sợi tơ tằm, <strong>Gel Sữa Chống Nắng SPF50/PA++++ Perfect UV Gel Senka </strong>giúp cho hiệu quả dưỡng ẩm trọn vẹn hơn gấp nhiều lần.</p>
<p><strong>Gel Sữa Chống Nắng SPF50/PA++++ Perfect UV Gel Senka </strong>có chỉ số SPF 50+ chống lại tia UVB, tác nhân gây sạm da, cháy nắng… Chỉ số PA++++ chống lại tia UVA, tác nhân gây đốm nâu, tàn nhang và lão hóa. Sản phẩm có thể sử dụng như lớp lót trang điểm, thích hợp khi hoạt động ngoài trời. <strong>Gel Sữa Chống Nắng SPF50/PA++++ Perfect UV Gel</strong> hiện đã có mặt tại <strong>Hasaki</strong>.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/gel-sua-chong-nang-senka-spf50-pa-80g-perfect-uv-gel/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title></title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-tuoi-mat-loreal-3-in-1-danh-cho-da-dau-da-hon-hop-400ml/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-tuoi-mat-loreal-3-in-1-danh-cho-da-dau-da-hon-hop-400ml/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:09:25 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=271</guid>
				<description><![CDATA[Nước Tẩy Trang L&#8217;Oreal Micellar Water Refreshing Even For Sensitive Skin Nước tẩy trang Miccelar Water, một khái niệm không mới nhưng chưa cũ, các người mẫu và các chuyên gia trang điểm hàng đầu trên thế giới luôn sử dụng chúng. Với tính năng không cần rửa lại dịu nhẹ. Miccelar Water cho việc mang ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Nước Tẩy Trang L&#8217;Oreal Micellar Water Refreshing Even For Sensitive Skin</strong></p>
<p>Nước tẩy trang Miccelar Water, một khái niệm không mới nhưng chưa cũ, các người mẫu và các chuyên gia trang điểm hàng đầu trên thế giới luôn sử dụng chúng. Với tính năng không cần rửa lại dịu nhẹ. Miccelar Water cho việc mang theo du lịch bất cứ nơi đâu. <strong>Nước Tẩy Trang L&#8217;oreal 3 Trong 1 L&#8217;oreal Moisturizing Micellar Water Cleanser</strong> có tác dụng làm sạch, giữ ẩm và dưỡng mềm da đồng thời chỉ trong một sản phẩm. Sản phẩm giúp lấy đi sạch cặn trang điểm nhưng không làm khô da. Hơn thế, thành phần an toàn, không chứa cồn và công nghệ tiên tiến giúp da giữ nước, thông thoáng, mềm mượt chỉ trong một bước.</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-tuoi-mat-loreal-3-in-1-danh-cho-da-dau-da-hon-hop-400ml/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Tinh Chất Melano CC Mờ Thâm, Nám Tàn Nhang 20ml ...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/tinh-chat-melano-cc-mo-tham-nam-tan-nhang-20ml-serum-vitamin-c/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/tinh-chat-melano-cc-mo-tham-nam-tan-nhang-20ml-serum-vitamin-c/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:07:48 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=269</guid>
				<description><![CDATA[Tinh Chất Hỗ Trợ Mờ Thâm Nám, Tàn Nhang Serum Vitamin C Melano CC Tinh chất dưỡng hỗ trợ làm mờ thâm nám, tàn nhang Serum Vitamin C Melano CC đang nhận được nhiều sự yêu thích của chị em phụ nữ và bán rất chạy trên thị trường nhờ vào khả năng ngừa mụn, làm mờ ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Tinh Chất Hỗ Trợ Mờ Thâm Nám, Tàn Nhang Serum Vitamin C Melano CC</strong></p>
<p>Tinh chất dưỡng hỗ trợ làm mờ thâm nám, tàn nhang<strong> Serum Vitamin C Melano CC</strong> đang nhận được nhiều sự yêu thích của chị em phụ nữ và bán rất chạy trên thị trường nhờ vào khả năng ngừa mụn, làm mờ nám, tàn nhang một cách hiệu quả. Đặc biệt, sản phẩm được bán tại <strong>Hasaki.vn</strong> với giá cực ưu đãi.</p>
<p>Công dụng nổi bật nhất phải kể đến đầu tiên của <strong>Serum Vitamin C Melano CC</strong> là đánh bay nám. Sản phẩm giúp ngăn chặn sự hình thành sắc tố melanin gây thâm nám đồng thời đánh bay những vết nám trên da cực hiệu quả. Bên cạnh đó, sản phẩm ngừa mụn rất tốt. Đặc biệt là dưỡng ẩm cho da và giúp da khỏe mạnh từ sâu bên trong, những tinh chất có trong sản phẩm sẽ giúp ngăn ngừa lão hóa da. Từ đó nuôi dưỡng cho làn da thêm trẻ trung, căng mịn và đều màu cuốn hút.</p>
<p><img class="loaded" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/tho/57-34.jpg" alt="Tinh Chất Đặc Trị Thâm Nám, Tàn Nhang Serum Vitamin C Melano CC" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p>Cùng với khả năng đánh bay nám, tàn nhang, dưỡng sáng da thì sản phẩm còn có khả năng đẩy lùi mụn hiệu quả và chống lại các nếp nhăn khá tốt.</p>
<p><strong>Công ty Rohto Pharmaceutical Japan</strong> có nguồn gốc lâu đời từ năm 1899 với hơn 115 năm thành lập và hiện nay đã phát triển khắp toàn cầu. Vào năm 1996 Công ty <strong>Rohto Pharmaceutical Nhật Bản</strong> đặt văn phòng đại diện tại Việt Nam và giới thiệu sản phẩm thuốc nhỏ mắt V. Rohto cùng son dưỡng môi LipIce đến người tiêu dùng Việt Nam. <strong>Rohto</strong> tung ra rất nhiều những dòng sản phẩm phù hợp với nhu cầu và thể trạng người Việt như là: Acnes hiểu rõ và chăm sóc các vấn đề về da, Lipice đa dạng chủng loại son, OXY dành riêng cho phái mạnh, Hada Labo dưỡng da&#8230;</p>
<p><img class="loaded" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/tho/tinh-chat-tri-tham-vitamin-c-melano-cc-rohto-nhat-ban.jpg" alt="Tinh Chất Đặc Trị Thâm Nám, Tàn Nhang Serum Vitamin C Melano CC" width="400" height="204" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Công dụng:</strong></p>
<p>&#8211; Kết hợp giữa vitamin C và E giúp ngăn chặn sự sản xuất melanin (tác nhân gây ra vết thâm nám, tàn nhang).</p>
<p>&#8211; Ngăn ngừa mụn, rôm sảy.</p>
<p>&#8211; Giữ cho làn da sạch, giàu ẩm, khỏe mạnh.</p>
<p>&#8211; Nghiên cứu cho thấy CC Melano tốt hơn 10% so với sản phẩm cùng loại thông thường khác.</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img class="loaded" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/tho/s5.jpg" alt="Tinh Chất Đặc Trị Thâm Nám, Tàn Nhang Serum Vitamin C Melano CC" width="605" height="284" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Bảo quản:</strong></p>
<p>Nơi khô ráo, thoáng mát.</p>
<p>Tránh ánh nắng trực tiếp.</p>
<p>Để xa tầm tay trẻ em</p>
<p><strong>Quy cách:</strong> 20ml</p>
<p><strong>Thương hiệu:</strong> ROHTO</p>
<p><strong>Xuất Xứ:</strong> Nhật Bản</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/tinh-chat-melano-cc-mo-tham-nam-tan-nhang-20ml-serum-vitamin-c/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Mặt Nạ BNBG Dưỡng Sáng Da Vitamin C Vita Genic ...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-bnbg-duong-sang-da-vitamin-c-vita-genic-whitening-jelly-mask/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-bnbg-duong-sang-da-vitamin-c-vita-genic-whitening-jelly-mask/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 08:06:50 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=267</guid>
				<description><![CDATA[Mặt Nạ Dưỡng Săn Chắc Da BNBG Vita Genic Jelly Mask 30ml &#8220;Mặt nạ được xem như vị cứu tinh đối với làn da bạn&#8221;. BNBG Vita Genic Jelly Mask chứa dưỡng chất Vitamin dạng gel đậm đặc, hàm lượng lên đến 20.000ppm được chiết xuất từ các trái cây tươi ở hòn đảo Jeju xinh đẹp. Mang đến làn ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<p><strong>Mặt Nạ Dưỡng Săn Chắc Da BNBG Vita Genic Jelly Mask 30ml</strong></p>
<p>&#8220;Mặt nạ được xem như vị cứu tinh đối với làn da bạn&#8221;. <strong>BNBG </strong><strong>Vita Genic Jelly Mask</strong> chứa dưỡng chất Vitamin dạng gel đậm đặc, hàm lượng lên đến 20.000ppm được chiết xuất từ các trái cây tươi ở hòn đảo Jeju xinh đẹp. Mang đến làn da khỏe mạnh, bóng mượt đầy sức sống, phục hồi độ đàn hồi, ngăn ngừa quá trình lão hóa đồng thời cung cấp đủ ẩm cho da luôn mềm, mịn màng. Khi sử dụng <strong>BNBG </strong><strong>Vita Genic Jelly Mask</strong>, bạn sẽ được trải nghiệm cảm giác thư giãn và sảng khoái.</p>
<p><strong>BNBG </strong>được biết đến là một bệnh viện thẩm mỹ nổi tiếng với đội ngũ bác sĩ có tay nghề hàng đầu tại Hàn Quốc. Là bệnh viện ứng dụng các công nghệ hiện đại tại Châu Á để nghiên cứu ra các loại mỹ phẩm chăm sóc da cũng như các phương pháp phẫu thuật mới để mang lại vẻ đẹp hoàn thiện cho phụ nữ. Chương trình làm đẹp uy tín tại Hàn Quốc &#8220;Get It Beauty&#8221; đã đẩy cơn sốt mặt nạ jelly này lên đỉnh điểm khi có một chị da đẹp thật đẹp, căng mọng đã cho biết sử dụng mặt nạ này.</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/PhuongSmall/mat-na-duong-san-chac-da-banobagi-vita-genic-jelly-mask-30ml-2_1.jpg" alt="" width="550" height="550" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>BNBG Vita Genic Jelly Mask</strong> được thiết kế rất bắt mắt và dễ thương. Nhiều bạn còn lầm tưởng mặt nạ này có dạng bột hay hình viên thuốc nữa, nhưng thật ra không phải nhé! Mặt nạ có dạng miếng giấy cotton và kèm theo các loại vitamins và khoáng chất thiết yếu cho làn da với hàm lượng cao lên đến 20000ppm được chiết xuất hoàn toàn từ thiên nhiên. Ngoài ra, còn chứa các tinh chất từ cây, quả thiên nhiên như tinh chất trái cam, lô hội, việt quất&#8230; giúp hỗ trợ trong việc tăng sức đề kháng và hỗ trợ trẻ hóa làn da.</p>
<p>Bên cạnh đó, <strong>BNBG </strong>còn chứa một lượng lớn vi khoáng – được tách chế từ nước biển vừa giúp tăng sức đề kháng, vừa bổ sung khoáng chất đặc biệt khiến da luôn căng mịn. <strong>BNBG </strong><strong>Vita Genic Jelly Mask</strong> gồm 4 loại:</p>
<p><strong>1. Vita Genic Lifting Jelly Mask (Màu đỏ):</strong></p>
<p>Bổ sung Vitamin A hàm lượng 20.000ppm được chiết xuất cây xương rồng tại đảo Jeju Hàn Quốc, giúp nâng cơ, chống chảy xệ, làm da sáng hồng tự nhiên từ bên trong. Ngoài ra, sản phẩm còn bổ sung hàm lượng ẩm, cho làn da luôn căng mịn và không bị khô ráp do thiếu nước và khoáng chất.</p>
<p>Sản phẩm cực phù hợp với các bạn gái từ 25 tuổi bởi ngoài việc dưỡng sáng và dưỡng ẩm, <strong>mặt nạ</strong> <strong>Vita Genic Lifting Jelly Mask</strong> còn giúp hỗ trợ nâng cơ và săn chắc da. Góp phần giúp da luôn trong trạng thái đàn hồi, ngăn ngừa nguy cơ lão hóa và chảy xệ.</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/nhp/mat-na-duong-san-chac-da-banobagi-vita-genic-jelly-mask-30ml.jpg" alt="" width="500" height="443" data-was-processed="true" /><img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvRGFpL21hdC1uYS1kdW9uZy1zYW4tY2hhYy1kYS12aXRhbWluLWExLmpwZyJ9fQ,,/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>2. Vita Genic Relaxing Mask (Màu xanh lá)</strong>:</p>
<p>Đúng như tên gọi, loại mặt nạ này có công dụng thư giãn và làm giảm stress cho cơ thể. Bổ sung Vitamin A hàm lượng 20.000ppm được chiết xuất cây lô hội tại đảo Jeju Hàn Quốc, có tác dụng thư giãn, hỗ trợ phục hồi làn da mệt mỏi. Đồng thời còn có công dụng hỗ trợ trong việc trẻ hóa da, giúp da luôn trong trạng thái khỏe mạnh và căng tràn sức sống.</p>
<p><img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvRGFpL21hdC1uYS1kdW9uZy1kYS1jaG9uZy1sYW8taG9hLXZpdGFtaW4tYjIuanBnIn19/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/nhp/mat-na-duong-san-chac-da-banobagi-vita-genic-jelly-mask-30ml-1.jpg" alt="" width="470" height="470" data-was-processed="true" /><img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvbmhwaHVvbmcvUGh1b25nU21hbGwvbWF0LW5hLWR1b25nLXNhbi1jaGFjLWRhLWJhbm9iYWdpLXZpdGEtZ2VuaWMtamVsbHktbWFzay0zMG1sLTIuanBnIn19/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>3. Vita Genic Hydrating Mask (Màu xanh dương)</strong>:</p>
<p>Đây là loại mặt nạ dành riêng cho các cô nàng da khô hoặc thường xuyên phải tiếp xúc với điều hòa gây nên tình trạng da mất nước, bong tróc. Bổ sung Vitamin E hàm lượng 20.000ppm được chiết xuất từ nguồn nước khoáng tại đảo Jeju Hàn Quốc, có tác dụng cấp ẩm cho làn da thiếu nước, da căng mọng trở nên rạng rỡ hơn và ngừa lão hóa.</p>
<p>Ngoài các công dụng trên, loại mặt nạ này còn rất phù hợp khi sử dụng cho các làn da có dấu hiệu bị nám, tàn nhang. Vitamin E sẽ nuôi dưỡng sâu trong làn da giúp hỗ trợ làm giảm các sắc tố sẫm màu, cản trở quá trình hình thành nám da.</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/nhp/mat-na-duong-san-chac-da-banobagi-vita-genic-jelly-mask-30ml-4.jpg" alt="" width="600" height="344" data-was-processed="true" /><img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvRGFpL21hdC1uYS1kdW9uZy1kYS12aXRhbWluLWUxLmpwZyJ9fQ,,/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>4. Vita Genic Whitening Mask</strong> <strong>(Màu vàng):</strong></p>
<p>Nếu nói đến Hàn Quốc ta không thể không nhắc đến các loại mặt nạ làm sáng da thần thánh. Và <strong>Vita Genic BNBG Whitening Mask</strong> chính là một trong số đó. <strong>Vita Genic Whitening Mask </strong>bổ sung Vitamin A hàm lượng 20.000ppm được chiết xuất cây xương rồng tại đảo Jeju Hàn Quốc với công dụng làm sáng đặc biệt, mặt nạ sẽ hỗ trợ và làm giảm các sắc tố sậm màu dưới da, giúp da non phát triển sáng mịn tự nhiên. Vitamin C còn có tác dụng hỗ trợ tăng sức đề kháng, làm giảm các tình trạng mụn và tổn thương do các tác động thời tiết, nội tiết lên bề mặt da.</p>
<p><img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvRGFpL21hdC1uYS1kdW9uZy1zYW5nLWRhLXZpdGFtaW4tYzEuanBnIn19/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/nhphuong/nhp/mat-na-duong-san-chac-da-banobagi-vita-genic-jelly-mask-30ml-3.jpg" alt="" width="600" height="411" data-was-processed="true" /> <img class="loading" src="https://hasaki.vn/hskadm/cms/wysiwyg/directive/___directive/e3ttZWRpYSB1cmw9Ind5c2l3eWcvbmhwaHVvbmcvUGh1b25nU21hbGwvbWF0LW5hLWR1b25nLXNhbi1jaGFjLWRhLWJhbm9iYWdpLXZpdGEtZ2VuaWMtamVsbHktbWFzay0zMG1sLTQuanBnIn19/" alt="" width="500" height="500" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Bảo quản:</strong></p>
<p>Nơi khô ráo, thoáng mát.</p>
<p>Tránh ánh nắng trực tiếp.</p>
<p>Đậy nắp kín sau khi sử dụng.</p>
<p><strong>Dung tích:</strong> 30ml</p>
<p><strong>Thương hiệu:</strong> <strong>BNBG </strong></p>
<p><strong>Xuất xứ:</strong> Hàn Quốc</p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/mat-na-bnbg-duong-sang-da-vitamin-c-vita-genic-whitening-jelly-mask/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
		<item>
		<title>Nước Tẩy Trang Byphasse Cho Mọi Loại Da 500ml ...</title>
		<link>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-byphasse-cho-moi-loai-da-500ml-solution-micerallaire-face/</link>
				<comments>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-byphasse-cho-moi-loai-da-500ml-solution-micerallaire-face/#respond</comments>
				<pubDate>Wed, 27 Feb 2019 06:35:54 +0000</pubDate>
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		
		<guid isPermaLink="false">https://tppone.com/demo/shop3/?post_type=product&#038;p=264</guid>
				<description><![CDATA[Nước Tẩy Trang BYPHASSE Solution Micerallaire Face Nước tẩy trang Byphasse Solution Micerallaire Face 500ml của Tây Ban Nha được xem là bản dupe của tẩy trang Bioderma được sử dụng công nghệ Micellar facial cleanser, micellar cleansing water lấy đi tất cả bụi bẩn, cả lớp makeup cứng đầu giúp da sạch hiệu quả. Nước tẩy trang Byphasse giúp tẩy sạch hiệu ...]]></description>
								<content:encoded><![CDATA[<h2><strong>Nước Tẩy Trang BYPHASSE Solution Micerallaire Face</strong></h2>
<p><strong>Nước tẩy trang Byphasse Solution Micerallaire Face 500ml</strong> của Tây Ban Nha được xem là bản dupe của tẩy trang <strong>Bioderma</strong> được sử dụng công nghệ Micellar facial cleanser, micellar cleansing water lấy đi tất cả bụi bẩn, cả lớp makeup cứng đầu giúp da sạch hiệu quả. <strong>Nước tẩy trang Byphasse</strong> giúp tẩy sạch hiệu quả các chất bẩn và bã nhờn sâu trong lỗ chân lông cùng với lớp trang điểm trên da, công nghệ tiên tiến Micellar với các hạt dầu cực nhỏ giúp tẩy trang sạch không gây bết dính sau khi sử dụng. Có chứa nước khoáng giúp rửa sạch các chất bẩn còn sót lại trước khi làm sạch với nước</p>
<p><strong>Byphasse</strong> là thương hiệu chuyên về các dòng sản phẩm làm đẹp da và tóc của <strong>Tây Ban Nha</strong> ra đời từ năm 1996 ở Barcelona. Trong vòng hơn 10 năm, <strong>Byphasse </strong>đã nhanh chóng được người tiêu dùng trên khắp thế giới biết đến và tin dùng. Hiện nay, <strong>Byphasse</strong> đã có mặt trên 50 quốc gia với hàng trăm sản phẩm chất lượng cao, mẫu mã đa dạng như: dầu gội, sữa tắm, gel tắm, mặt nạ,…</p>
<p>Hiện <strong>Hasaki</strong> đang có các dung tích: 100ml; 500ml; 500&#215;12 chai/thùng</p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/HienThao/byphasse_1_.jpg" alt="Byphasse Solution Micerallaire Face 500ml" width="650" height="433" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/HienThao/byphasse.jpg" alt="Byphasse Solution Micerallaire Face 500ml" width="700" height="438" data-was-processed="true" /></strong></p>
<p>&nbsp;</p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/Dai/nuoc-tay-trang---500ml1.jpg" alt="" width="600" height="688" data-was-processed="true" /></p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/Dai/nuoc-tay-trang---500ml2.jpg" alt="" width="600" height="425" data-was-processed="true" /></p>
<p><img class="loading" src="https://media.hasaki.vn/wysiwyg/Dai/nuoc-tay-trang---500ml3.jpg" alt="" width="600" height="482" data-was-processed="true" /></p>
<p><strong>Công dụng:</strong></p>
<p>&#8211; Nhẹ nhàng làm sạch lớp trang điểm và bụi bẩn trên da</p>
<p>&#8211; Giúp lỗ chân lông sạch thoáng, từ đó giúp ngăn ngừa nguy cơ gây ra mụn.</p>
<p><strong>Bảo quản:</strong></p>
<p>Nơi khô ráo, thoáng mát</p>
<p>Tránh ánh nắng trực tiếp</p>
<p>Để xa tầm tay trẻ em</p>
<p><strong>Thương hiệu:</strong> Byphasse</p>
<p><strong>Xuất xứ: </strong>Tây Ban Nha</p>
<p><strong>Dung tích : 100ml; 500 ml; 500mlx12 chai/thùng</strong></p>
]]></content:encoded>
							<wfw:commentRss>https://shoplamdep.haiphongweb.com/san-pham/nuoc-tay-trang-byphasse-cho-moi-loai-da-500ml-solution-micerallaire-face/feed/</wfw:commentRss>
		<slash:comments>0</slash:comments>
							</item>
	</channel>
</rss>
